我屌鳩曬你班連登和理非老母啊

唔洗屌我分化撚 發咗成日夢好燥 忍唔住條氣想屌柒你哋

覺得前線好撚戇鳩、話極唔聽，同埋盲目送頭？啱啊，佢哋而家情緒主導啊，好多連登巴絲真係指出咗問題所在，但然後呢？屌鳩佢哋就解決咗？

除非本身性格好撚好撚理智，如果唔係，現場前線好易情緒上腦，但講真，冷靜嘅人，就好難不顧一切衝上去做前線。

但問心，要前線手足兼齊勇氣、冷靜、態度好、聽指揮同體力好，仲要顧全大局同民意，真心公平咩？喂，咁撚完美我哋建咗國十世啦！冇得又要馬兒好 又要馬兒不吃草架？

我求下你哋啦，唔好將所有責任推曬俾前線，日日見到手足被捕受傷已經好大壓力，你哋睇圖都會心痛，前線親眼見到架，前一秒仲同你講笑嘅兄弟，下一秒就拉咗啊，救唔到佢嗰種心情好撚痛架屌你哋老母，唔係怪佢點解唔走，係怪自己救唔到人啊！

有時真係冇額外心情理態唔態度啊，我知好唔理智啊，但你哋可唔可以稍微體諒一下啊？如果你哋覺得唔應該咁打人，係佢哋口角嗰時，就鼓起勇氣企前制止吖？幫手叫個市民離開吖？幫手禮貌啲叫人唔好亂影相吖？幫手開下遮擋鏡頭吖？

一係你哋企出嚟，真真正正和理非升級一次，唔洗我哋佔路協助罷工吖，唔洗鬥各區排名吖，自發搞多次道歉活動或者做街站導正輿論吖？而唔係上連登叫前線要點做否則割蓆吖？

我體諒和理非有自己包袱，都唔想你哋隨便企上前，好似上環嗰次好多新手出嚟，冇經驗走唔切被補，更被控暴動罪，大家都肉赤，但你哋可唔可以都體諒下前線啊？

香港人，一齊贏一次啦？互相體諒同補位好冇？

推下

總會有人同自己意見不合
我明白你嘅怒氣
加油
齊上齊落

推

多謝你

無錯，大家應該用唔同方法去back up前線
前線為我哋犧牲太多了

對準政權，齊上齊落

多謝你明白

前線都想抖啊 和理非可唔可以補位畀時間我哋啊？

試著說飛虎隊
不要說速龍

不要讓政權避開使用準軍事力量的現實
fact checked, 速龍骨幹成員係飛虎隊

我欣賞你肯去前線，但你都要休息一下，去前線應該係自願, 叫得做和理非嗰啲人又點會支持勇武抗爭呢？

唔係兄弟爬山各自努力架咩？

就係因為各自努力大家先唔可以強求對方做其他嘅嘢
正如作為和理非嘅我唔會強求你走去冒坐終身嘅危險去放火， 但我哋咁多post叫大家撤呀散呀都係唔想犧牲你哋送頭
同埋你哋實在係出咗幾日應該好累了，休息下先

又再推一推

多謝你 但大把前線仲攰過我
同埋我只係想大家體諒下前線
係和理非嘅崗位上做多步

真正嘅不割蓆不分化不篤灰！

無論口號係乜都好，呢個運動係時候需要升級！換d新方法去玩落去！捱得過呢個位，終點在望！

齊上齊落，核爆都係手足！

Up乜鳩呀你

Be polite
Don't be police

唉 我唔識講
體諒下前線真係有咁難咩
話前線屌人老母好撚惡
但又唔諗下點解會脾氣咁燥

理解。勇武定和理非都好而家大家要冷靜反思，勿互屌

前幾日又話罷工係和理非救勇武嘅 今日結果又係衝突..

核爆都唔割蓆！

你岩，btw前線其實冷靜過好多人。

發夢天水圍救火

大家要齊心

其實我哋唔係唔體諒前線(雖然我唔應該代其他人講嘢)只係擔心你哋成個氣氛太高漲，會做咗一啲你哋將來會後悔做嘅嘢， 我諗大家如果去過ocamp就會明白
我明白送中係一件好差嘅事，但點差都唔差得過因為縱火而坐終身， 為香港付出係好好但你都要顧住下自己呀，今晚早啲休息回下氣先

核彈都唔會割

前線唔係大台

前線面對嘅壓力係大

但唔能夠覺得自己係前線就唔洗聽人講

你唔比開post叫前線有禮貌啲嘅人都係前線一分子咩

你唔比今日做緊和理非嗰個

可能尋日同你一齊食緊催淚彈咩

不論做咩位都好

接收下唔同意見都好應該姐

有意見好正常
但我覺得有啲嘢係可以自己行動多過出n個post講
例如禮貌啲 可以提醒啊 但我都指出咗前線點解會燥 咁不如自己去做調停人
有啲位 例如放唔放火咁 就真係需要討論下、接收唔同意見

依家左膠當道，忍下啦

G持

因為前線嗰啲未有時間精力上連登

香港人真係好撚野 話就話核彈都唔割 港獨就一刀割

一齊推

村民唔係咁諗 我笑咗

再推 推到前線手足休息上連登為止

推，不割蓆

我諗可能好多和理非，包括我自己，我地睇唔到放火嘅成效。

唔係話唔應該勇武，但係宜家資訊流通咗咁多，點解唔可以再用多少少時間，整理多次近日嘅新聞/情報，再對啲中游埋多次手，做靚個朵先？
我知好多人話要歸邊一早歸咗邊，但係改變係需要時間，多年嚟被灌輸權威同穩定嘅重要性，包括中老年同淺藍人士。

用多幾次和平示威（靜坐喺主要道路/人流多嘅地方，等警開戰，除咗基礎裝備外，先唔好拎出大型自衛架生）迫狗隊暴力，再名正言順我地嘅勇武，就好似宜家狗察同政府做緊嘅咁。
個人認為宜家嘅行動有啲升得太快，容易令啱啱歸邊嘅人質疑呢場運動，亦令一啲和理非開始唔知呢場運動嘅去向。
我明白，革命唔係一場優雅嘅運動，但係作為年青人，作為應該係最識善用網絡力量嘅一群人，應該可以用更現代嘅手段處理現代問題。

大家可能覺得咁樣似做騷，唔似革命，但係呢個世界好多人真係淨係睇門面嘢（E.g: 你敲曬鐵通/鐵板嗌口號，嗌加油一定好睇過你地喺到圍屌大陸狗）

但係就算要肉酸都唔緊要，因為我地係要贏。
所以就算有人話用五星旗，打愛國旗號去示威都冇問題。因為令人思想改變先係最有效嘅革命方法。

一個和理非嘅個人睇法
不割蓆

下rd
和理飛
好嗎巴打好好休息下
記得要食飽啲唔好掛住打機

其實唔係勇武走得太快
係黑警愈嚟愈過份
逼住要升級反擊
所以都辛苦各位和理非文宣 一日要整理好多post
但可能和理非都要走快少少

溫習下

Ching,呢幾日你地都累。你地呢幾日有進步，撚狗撚到乜咁，仲召喚到街坊出來幫手
不過真心休息下先啦，唔好比自己精神咁緊張

你班和理非知唔知你地要求緊一個完美既人呀？
屌你當我地十項全能架？
唔係唔撚聽你地講，你地講之前又有無過濾下，有無諗過前線既感受
出去發撚左成日夢好彩班兄弟執到返黎齊上齊落
返黎仲要見撚到你地既post真係好撚激氣

屌你老母見到就燥
天琦都有話咪撚教條主義 各有各做啊
佢就係唔想人哋跟死一套大台 拎某某領袖講嘅嘢做宗旨
而家你班人就拎佢封信做擋戰牌

手足你簡而精歸納咗我想講嘅嘢
辛苦曬 抖下啦

依排啲post成日屌鳩前線 大家知咩事

其實都休息唔到 點都會諗起發夢嘢

有巴打經歷咗呢幾日嘅事唔係太頂得順，希望大家可以幫下佢

投降啦！我投降啦！！

推，不割

醒下啦 你班和理非要求緊前線個個十全十美啊

我想問前線有咩權力可以貪戀啊？佢地全部都係隨時中彈，斷送自己10年前途嘅手足黎架！

前線只接受禮貌啲叫人唔好影相呢個point

屌勇武個post鬼到

我好撚冷靜咁屌鳩班泛民打手想搞散革命架喎。

勇武手足都係人嚟架咋
公平啲 咪撚當人工具咁要求多多
一係自己做

「如果你哋覺得唔應該咁打人，係佢哋口角嗰時，就鼓起勇氣企前制止吖？幫手叫個市民離開吖？幫手禮貌啲叫人唔好亂影相吖？幫手開下遮擋鏡頭吖？」

各有各做 不分化 老閪都唔割。

個show做得好，先可以幫泛民吸多啲選票，難得勇武今次啲人血饅頭咁好食，隨時連淺藍票都食到
所以各位遊行要優雅，唔好做過激既舉動，如果唔係啲差啲食到既游離淺藍票可能又喺口唇邊跌返出嚟，泛民同左膠（左膠唔等同和理非）最着緊就係光環同民心，尤其是越近選舉越重要呀

何式凝同張超雄呢啲死左膠 我係唔可以冷靜咁屌

識咩呀你，就快到選舉

唔明提下聽下人哋意見有咩錯

話你錯咩？叫你哋體諒下都叫錯？
咁前線打生打死仲要兼顧態度又公平咩？
普通人都難調節情緒啦 更何況日日打仗嘅手足
而家就係叫你哋「提醒」人之前 諗下自己嘅提醒會唔會要求過高啊

agger 和理非唔好再屌前線屌鳩路人影相
你都可以幫前線道歉/解釋
比人影一影坐幾年好唔抵

無咩好講 都情緒化了
叫唔好屌人就要求過高

和理非做咗好多支持又唔理

有話 有則改之 無則嘉勉

係有啲唔公平 但睇你由咩角度 下下要人無條件支持又公平? 大家都係想運動最後成功 提下唔得?

唔好唔記得大家成日屌嘅林奠 狗係點

依家就係怕前線被吹風帶去依個方向污名化

聽下人哋講嘢就咁難?

好L過出面啲post，前線真係需要人去安撫番大家情緒，如果唔係好易出事。啲社工唔知做唔做到野啦，但真係需要真相L係前面控制住知局，唔需要企警防線前，但遇到打黑社會定打錯途人呢啲事要快速點明，廢時破壞觀感。
就咁睇依家前線好似開始有創傷症候群，同軍人上戰場一樣。依家前線受既壓力唔惹少，比起狗承受多好多壓力，因為佢地唔似狗咁後面無人盲撐同埋要負好大後果，又要望住同伴出事。
希望大家理解。

加強文宣。

建議］ p牌正負評顯示

1.）前線=/=大台
2.）燥=/=合理化理由
3.）一定要持開放態度 唔係同班淨係睇tvb既藍屍冇分別

不割 希望手足們可以一齊成長一齊學習 希望大家都能夠be humble

[url]前線過兩次 之後入左廠而家休養緊 想講由一開始 前線手足啲態度真係有啲差 希望可以改善 大家合作都可以舒服啲[/url]

殺狗我都唔割，
話之佢核爆都唔割，
不割蓆！

邊條線都企過
我都明前線企得多會上頭，但係最基本係只要唔將任何形式既暴力包括言語同行為指向平民，我相信大家都會支持

和理非出嚟啊！

屌你老母 我就係講緊前線會情緒化
你就同我講無咩好講

係有啲唔公平 咁「有啲」去到咩程度啊？點解有啲唔公平啊？

我而家咪柒係用前線角度去講囉
叫你哋咪撚淨係用自己角度去睇件事
然後就話鳩人唔聽你講嘢

咪講咗 提還提 有啲嘢可以自己做多步 唔洗下下推曬波畀前線 最後就話人唔聽人哋講嘢 而家邊撚柒個唔聽啊？

係 真係會有PTSD 前線情緒好需要支援

認同
最好笑係某啲所謂和理非又要屌人燥
有方法解決又嫌要不斷重覆而懶得做
到頭嚟就只係降低前線士氣 乜正面影響都冇
檢討係要檢討 但唔該唔好淨係瀨曬前線有問題/無理指控
極度懷疑對家1毛扮和理非嚟分化真和理非同勇武

十卜樓主
今日發夢拎左好多經驗值

唔好屌和理非,唔好分化,唔好割蓆
和理非永遠支持前線

第一點認同
所以我有講希望和理非可以出嚟做自己覺得啱嘅嘢

第二點
我明前線有時會好燥 尤其做緊嘢嗰時 呢樣唔可以合理化所有行為
但我正正係想指出返前線會燥嘅原因 希望大家係提醒之時 都畀返啲鼓勵佢哋 以及諒解下

加油呀手足們

認真 其實有啲嘢 和理非真係可以幫手做
例如叫人唔好影相或者勸交

加油

今日辛苦曬 抖下啦

各位手足 記住唔好做多左

互推

我標題黨

推你老母，你今日唔係黃大仙？

推下
前線手足今晚辛苦曬

有啲撚屌就係咁屌人鬧人影相
叫佢幫手勸又話咁多個勸得邊個
講又係佢咁講 做又唔肯做
我係前線嘅話真係激氣到嘔血

阿蛇想chok料？

放核彈都唔割!

齊上齊落

有時我地軟硬兼施 你地都唔聽 我地都唔知點
其實我自己就覺得你地做咩都冇所謂 但我地叫撒既時候 可唔可以順下我地意 我地都唔想見到有人被捕

小心玩出火俾人帶風向

我係和理
大家都係想繼續進步
如果有真心誠意嘅建議不妨聽一聽
三毛分化就相信大家都識分 無謂擺上心

支持前線 核爆都唔割
希望前線都認真睇下大家建議納諫

點都好
手足今晚辛苦了 好好休息

順便借位推post
【玩火】正與反及檢討

歡迎入黎討論放火

【玩火】正與反及檢討

體諒你地
玩核彈都唔割蓆 下次一齊做好
我地back up

想呵返前線寶寶

我分享下啦，我呢個月都係喺前線攞盾擋子彈
次次都唔小心中彈
仲要身體對催淚彈反應大
次次都俾人以為我唔得
出親去到都chur剩半條人命返屋企

但係未開戰嘅時候我做緊咩呢？
搬鐵馬，落雨開下遮呢啲好正常

更多嘅係會周圍做下啲PR嘢
同啲街坊傾下計拉攏下
幫下路過嘅人，調停下紛爭
仲有就係清下啲垃圾
雖然睇落好無謂，但係好重要

係，宜家勇武升級係好成功
但係唔好因為勇武而忘記咗本身成功嘅起點

老黑要打，但係唔好打到血肉模糊
盡量打身，斷一隻手或腳就ok

狗係抵死，屋企人都好唔曬
但係記住嗰棟唔係警察宿舍
係紀律部隊宿舍
有好撚型嘅消防，救護同海關叔叔住㗎！

香港示威者可以受國際讚賞就係因為和理非啲PR門面做得好

我地行到今日係靠勇武手足衝返嚟
尊重係必須

但係勇武對警黑以外嘅人要放鬆啲
佢地唔會傷害我地
唔洗有惡意敵意

勇武都可以同需要有溫柔
可以嘅，喺面罩下俾啲微笑
對方會feel到
唔洗下下咁肉緊

兄弟爬山，各有各做
一定唔可以失平衡

光復香港 時代革命

贏就一齊贏
輸就一齊輸

文宣！催淚彈搞到啲細路喊到痴左線！

無問題！
絕對諒解！會溫柔提醒番手足冷靜

核爆都唔割

次次都放人走 和理非

放人走真係好撚on9
黑社會出刀仔都叫人唔好打

Push
各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足

前線既
會散就散架啦
唔使你地堆冷氣軍師屌
btw 今日前線冇戀戰少左鬼
大家知咩事啦

次次我都嬲到爆炸, 佢地就話你打佢同白衫有咩分別, 然後又話十幾支cam影住, 如果你一打就民意盡失, 話要101拘捕佢交比班黑警(放人), 次次和理非圍撚住我都激鳩氣去第2條戰線幫手

真心九唔搭八
對付黑社會，交俾狗咪又係放人
你唔撚打佢，下次佢就用刀插鳩你
以武制暴識唔撚識架

核爆都唔割

但建議勇武暫時退場
你地唔休息和理非功效根本出唔到黎
今日罷工其實算成功,各區集會都爆場
但過咗個下晝已經wfc,咁之後仲點搞
罷咗工嘅都會覺得原來罷完都冇用
以後再呼籲會唔會繼續有人響應?
遊行集會起碼和平返幾次,大家先會夠膽繼續出

值得一提係我從來覺得令呢個運動民意扣血嘅唔係勇武
而係個on9地鐵不合作運動
你睇對家今日都係主攻呢單野就知
理據企唔穩,目標唔清楚,搞錯無辜平民
勇武行動都可以睇情況決定,但塞鐵堵路要即停!!

其實樓主都可以好客氣點解要改個咁嘅標題呢..

重點就係大家要互相體諒，咪再屌嚟屌去

我話起碼扭斷佢隻手 佢地話我殘忍

人地要擋棍擋子彈甚至隨時坐埋監，做咁多野只是想換來支持，你都覺得唔公平?直頭抵到爛啦！
而樓主依家話其他人要求人要完美係唔公平，樓主無講錯，的確係唔公平兼好痴線好唔理性，體諒下人有情緒都唔得？得左膠先會要求人做聖人

見唔見沙田個次
班狗之後幾日嚇到仆街
根本班垃圾係唔打唔驚

8月3 彌敦道貨車開20km/h 衝示威者
同今日屯公放走 摩托車個撞路障肥佬
都一大班和理非叫唔好打人

然後呢, 8月2旺角打個白衫藍絲同今日有幾段荃灣圍毆班黑社會啲gif同片, 又係咁loop 話打得好, 但我預到個幾次附近勁多和理非就比人制止

多謝勇武 不遣責 不割䉀 放核彈都唔割！
不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

冷靜呀

唔好出咁密啦，今個星期已經好多日，而且仲有鬼混左，真係好好休息下，先可以保持冷靜同理性，否則日日咁緊張好易燥底，唔冷靜好易判斷錯

多謝你上嚟連登屌我
而唔喺係街上屌街坊

多謝你的付出

撤唔撤真係有排討論
但其實呢幾次都見到會be water吖
有啲意見前線會聽架

對唔住我錯
各位和理非寶寶呵返

開post洗版頂住連登 唔該 好眼訓 頂左成晚

辛苦曬
睇住身體啊手足
認同你講嘅嘢啊 有時撩街坊吹水幾好笑
不過可能有啲手足真係太大壓力